對大陸人改觀？

轉自朋友口述

尋日喺茶記食飯，CCTVB播緊示威者破壞條燈柱，跟住就聽到幾個男人好激動係咁鬧:「呢班死廢青，暴徒，真係無法無天，差佬開槍打死呢班仆街先啱。」

之後我就聽到有個男人用唔咸唔淡既廣東話講: 「呢班年輕人做緊啲犯法嘅嘢，但係佢地努力保護緊屬於你地嘅地方，但係佢地被人逼害，抺黑。我係大陸人我都睇得到，點解你地香港人會睇唔到? 我喺大陸根本睇唔到事實，連幫你地香港人發聲嘅機會都冇，我知道香港好快會變成同大陸咁，我太清楚共產黨嘅手段。到時你地一定好後悔今日冇支持呢班年輕人。 」之後果幾個男人哝哝哦哦一陣就冇再出聲了。

我朋友話佢一直都好憎大陸人，但尋日佢聽完呢位大陸人講完之後有啲改觀。佢話好多大陸人鬧香港人係因為佢地根本唔知道事實嘅全部。呢個大陸人因為應該喺香港做野先有機會接觸多啲消息。反而好多香港人仲未醒，好唏噓。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

我唔係好信大陸人會咁講囉

14億點都有啲清醒嘅不過佢地唔會敢出聲啫

佢咁講，我咁寫

又玩黑白臉

一部分啦!但絕對係少數，我有FB FD 係

大陸人
中國人

大陸人落黎有部分係好心水清, 特別係經歷過文革同64

So？ 14億有1億係良善既
另外13億中國人都收我地皮
何況果13億仲會威逼利誘1億良善的人

我都唔係好信「喺大陸嘅人」會咁講，但係呢到係香港，佢真係大陸人又點，最緊要佢講得啱

好多大陸智識份子係唔夠膽反, 其實佢地清楚晒國家的醜陋.
佢地選項只有送走下一代, 不過大陸教育下通常下一代都洗晒腦.

哝哝哦哦

出聲嗰啲被消失哂啦, 佢地抗爭真係搵命搏
陳秋實而家返到上去都唔知有咩下場

Sor 應該點打？

上下twitter，好多大陸人反共想支爆
不過盲愛國更多咁解

陳律師
希望可以同佢喺沒有黑暗嘅地方相見

好多大陸人清醒過香港藍絲廢老

我尋日都聽到個nds同新黎嘅nds全家講「他們不是搞港獨，他們是在爭取和保護自己」
個吓我都打咗個突

但係都應該得少數係清醒

個別

可能比人軟禁 洗腦了

150寄生蟲搶公屋，霸醫療，呃綜援 = 中國人
雙非寄生蟲呃綜援，呃免費教育，呃醫療 = 中國人
炒樓炒舖 = 中國人
令到全街藥房 = 中國人
行山周圍掉垃圾 = 中國人
係街係黨鐵嘈生晒 = 中國人

對中國人改咩觀？
改棺就有
改大個棺一次葬14億個癌細胞
比佢哋撈亂骨頭

不嬲大陸人都有啲係清醒架啦，但唔可以以偏概存

正如講香港人，黃藍都係香港人啦
popo 都有d 係支持個運動架
但大比例上唔係呀嘛

自己返大陸問下人啦
有幾多個咁講

都有啲清醒既 試過遊行遇到個大陸呀叔 佢話佢出席過幾次反送中遊行

咪有個大陸人參加香港示威囉，仲比狗拉埋告暴動tim，提堂果陣仲要普通話翻譯

大陸人仲有清醒係好難得

有啲比人迫害過、有啲上網睇資料
點都會有清醒既
但好少數囉

清醒一定有 但係絕大部份都係豬

送中係因為中國無錢，為左用回血劍而搞出嚟
唔係中國人我哋駛去遊行？
香港人駛比popo虐打？

根本中國就係罪魁禍首

大陸人”相信”真相都極少，
大陸人”相信”真相仲要敢言，真係奇蹟。

大陸人唔喺一個人嚟㗎，好似陳秋實徐曉東嗰啲都有唔少人，雖然比例好少，我估全國可能都有幾十萬人，如果加埋維權嗰啲仲多，其實我覺得普通中國人，真正深紅㗎可能有三份一掛，純粹係我對大陸人㗎了解去推測，佢哋唔似我地香港人有機會抗爭，生活係地獄中好多都係敢怒不敢言

大陸人有心無力

多數又好少數又好,
最重要既係: 一切都係成王敗寇

不要說:大陸人/返大陸/上大陸
試著說:中國人/去中國
香港建國 天滅中共

班藍絲廢老羞唔羞恥

唔好盲目針對大陸人，百份之九十幾都係共產黨由上而下造成

點睇外國遊行都有咁多大陸人搞事

十二億一定有人係知發生咩事同支持香港
絕對數量仲未必細tim
但相對比例就細好多
同埋未必會出聲

繼續火燒後欄

因為班藍絲狗身在福中不知福

14億人都夠薑咁講就好啦 ... 而家係14億人得一個夠膽出聲 ... 嘥氣

醒啦 仆街港豬

少部分係清醒的，真係好少部分

好可悲, 清醒既人有幾多個？

清醒又敢發聲又有幾多個？

覺得中國人個個都戇鳩既人聽我講幾句

呢種矛盾係幾時開始 - 習近平同梁振英上台
劉曉波做左d 乜野, 最後結果係點樣 - 08憲章, 死
中港兩地之間源於乜野 - 689向中央傾斜, 大陸數不盡既假新聞
點解大陸有錢之後d 人都周街柯屎 - 大陸教育制度追唔上經濟效益
點解中國人覺得自己高人一等 - 最撚鳩果樣民族意識上頭

香港人都唔好香港意識上頭, 標籤異族

繼續上路

我覺得雖然5毛小粉紅係屬於大多數，又因為自由行啲蝗好仆街而對所有大陸人都有偏見。大陸有censor，明白或者支持我哋嘅人都唔敢出聲。依一啲有番自己思考能力嘅人雖然係少數，但係並唔係無。我覺得我哋唔應該未了解就將佢哋全部叫支那蝗，就好似5毛小粉紅咩都唔知就叫我哋死廢青。
我P牌仔預咗俾人屌，但係都想大家諗吓5毛小粉紅都係中共一手整成，點解我哋要屌晒全部大陸人而唔係中共本身呢？

有啲係一直醒緊唔敢講
敢講嗰啲咪品蔥呀 秋實嗰啲

下次有廢佬出聲可以扮支那人收佢皮

又文宣

不過香港人對大陸人等一印象唔好係真
不過輸出革命係出路

無，呢D大陸人係非常少

香港廢老藍屍衰過好多大陸人
大陸人接觸資訊有限, 佢地學校讀書就係地平論
但香港有班垃圾, 讀地圓論都可以企錯邊, 人蠢無撚得救

大陸人好多知香港好先落來

係有d撚屌真心膠愛國

我反而唔信, 14億人一條心既廢話
肯定有異見人士
睇下艾未未 劉曉波就知
TWITTER上面都有唔少反共既大陸人

咁你要開始相信。
個比例雖然好細，但確確實實存在。

大陸不嬲有一班律師玩緊命

反而撕紙

黑社會果d多數純正口音

新移民果d點會唔知大陸仆街

大陸後生果班一定唔係lo

聽到某幾位就放大

係十三億人裡面個別事件到明顯

要到改觀度起碼最底有二百萬人和應

天水圍就多新移民 睇票站都唔輸

廢老反而操純正廣東話多

每個地方都會有好人同壞人
紋身唔代表係壞人
著警察制服唔代表係好人

識諗果d都去晒外國

有知識嘅人其實你點洗都洗唔走佢心底嗰種信念
睇佢係選擇寧死不屈定係做戲交貨

一定有班清醒既大陸人
加上大陸人可能潛意識係反中共但愛國
只係比例好少

未醒既香港人仲賤撚過大陸五毛

大陸都仲話有牆隔絕

香港港豬藍屍有曬事實證據都可以唔醒

先係最唏噓

大鳩把大陸後生出國讀書咪又係地圓

咪一樣只信中共資訊唔吸收外界訊息

其實仲有個重點，就呢位大陸人佢都係喺香港先夠膽講，我覺得香港對佢黎講係好重要，甚至呼比起某啲香港人，佢更愛香港

清醒的人不多

你仲有恐懼共產黨嘅心態要克服..知共產黨做衰嘢唔夠

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

thats why we need to break the firewall barrier, let them know the devil faec of CCP

係多左香港人聽到大陸正常人嘅聲音
唔係以前單一蝗蟲印象

我都係講半鹹淡廣東話

*中共

佢講得好好，但呢啲嘢真係由中國人口中講出嚟班廢中廢老先會信

大陸人咁想落來hk嘅原因

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有係一定有架你上品䓤睇下就知
問題係14億人渣入面有幾多個係正常人
anyway 其實講得出哩d說話我已經覺得佢唔係大陸人

十四分之一，我諗你諗多咗喇

818搭車返屋企個晚
有大陸人特登落黎香港睇發生咩事
佢仲講到喊
其實真係有明白事既大陸人 雖然可能得好少數

哦，咁反左共未

我都聽過大陸fd咁講
我覺得依班大陸人仲清醒過大部份港豬中立淺藍

有一億善良

之後佢收一百蚊就繼續舉國旗

唔會對支那人改觀

因為太根深蒂固

百分之一都唔知有冇
不過佢意思應該係就算有十四分之一咁多都冇用

国撚

笑死 咁講班黑社會放TG都有好人

可能佢都係燈柱既受害者

憎大陸人 係無謂既標籤
就好似香港都有黃藍
用地區/國藉黎介定一個人只係將複雜世界簡單化既偷懶

洗白po由得佢沉

真假都好, 推機場 推metoo算

上Twitter 睇睇，其實好多清醒嘅大陸人，唔係全部都係大劣人黎咖

所以我成日都屌尻d支那前支那後既朋友，中共親友外既大陸人同我一樣係受害者，大陸一直都有好多人有獨立思維批判能力，只係人在大陸一發聲就刪文、被協助調查、行政拘留只可以默默地吞聲忍氣。

我識一個大陸朋友係咁清醒，佢仲清醒過好多香港人，甚至示威者（因為佢了解中共手段）
但佢都有提到 身邊好多人都覺得香港人太 唔知足！

得罪講句

見大陸人/南亞就反左先
係無知

重點係未清醒嘅香港人仲有好多

你分唔清楚中國同中共 同啲小粉紅一樣

100個可能搵到幾個嘅

大陸人都有好清醒嘅，佢痛苦過我地好多

依d廢人真係冇撚腦 出咗國都開唔到竅

我信

十個大陸人有一個先咁理性

之前份工常接觸大陸人,清醒係睇情況
睇WECHAT/FB飛機文, 唔代表佢地真心諗法

小

我喺外國識到個官二代
佢話返畀我知中國個天網計劃
同不斷屌中國好腐敗

有良知個班早比人禁聲 軟禁啦係大陸

成日都覺得響大陸能夠真心愛國的小粉紅好幸福,因為不公平、不公義的事仲未發生響佢地身上,佢地未體會過被政權逼害、權利被侵犯,對政權的宣傳深信不疑,同果幾個藍絲男人一樣

換言之,能夠講出以上說話的大陸人,某程度上、或多或少,都有受過政權打壓,體會過不公平、不公義、不幸的事情

屌
P牌仔無得比like

唯有幫推！
大大力PUSH!

只要經歷過64，文革，家人被人批鬥，才會知道支共惡行。

呢個真，twitter心水清既大陸人其實係有，有時仲會同其他五毛開打

有大陸同事會上Fb，但佢仲會覺得黑記，點解只影警察既，而唔影示威者。

又要屌共產黨又要屌港獨
班on9明唔明白有地方獨立就係對中共最大威脅

陳秋實

諗起護旗手隔左幾日屋都冇埋

覺得記者要為黨效忠

最近條街清靜左好多
我琴日去市中心啲大陸人
撞到我仲會同我講對唔住 好奇怪

我屋企人同我講
佢哋以前以為香港人好蝦唔敢出聲
佢哋見到香港做咗佢哋唔敢做嘅嘢
所以佢哋有啲人都會對我哋香港人改觀

但並不代表我會對佢哋改觀
佢哋而家仲喺網上面係咁亂咁吠
和解？不了

大陸人要窮先會識禮貌

其實大陸人係知道中共既野
只不過 唔敢出聲
有腦既大陸人係會睇佢既新聞
然後去分析中共想達到既結果

大陸和香港的愛國人士都係典型的不見棺材不流淚
希望佢地早日覺悟,認清是非啦

呢班係海外中國人，但為數不多啦

有真普選 樂觀地諗 其他選項只係遲早會實行

佢地會反問你羞恥為何物。

【無所遁形】上海小學引進AI系統監察師生 學生坐姿打呵欠全紀錄

有少數大陸人唔鍾意中共

會唔會最後連支那都connect埋

如果有一個深藍突然醒覺,咁你係咪對啲藍絲改觀呀?
答案唔係,啲藍絲依然咁扑街,因為佢地會斬手足.
呢個情況係咩呀?呢一個深藍變左黃絲呀,係同路人呀.
咁佢係咪代表曬啲藍絲呀?
答案唔係,佢唔代表啲扑街藍絲呀!

咁呢一個大陸人又點呀?佢代表曬啲大陸人?

都係果句,你可以大大力屌某一個人,而唔係某一些人.
同時你都可以大大力讚某一個人,而唔係某一些人.

要仇恨政權，唔好仇恨人。就算係大陸人都好，多個戰友好過多個敵人

咁所以喺牆內嘅中國人咪更加唔應該論政

唔係洗白，大陸一定有清醒既人，上完twitter就會知道，只係我地平時見到個啲都係垃撚圾

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

咿咿哦哦

樓主標題應該寫對果個大陸人改觀，仲有十四億大陸人好似白痴咁

可惜清醒嘅大陸人只會移民海外

新移民辛辛苦苦落到黎香港，就係要逃離共產黨
佢地俾個班睇cctvb大既廢老更清醒

感謝你

一個半個總有，六四果d、勇武玩命律師、被自殺果d、去唔到親身拎獎果d

支那有人支持香港,尤其學歷有返咁上下個d
我地對家最多唔係廢老/支那,其實係低學歷冇文化

我而家有講我對大陸人改觀咩屌你打咁大段做乜鳩啫

支那人有十幾億，遇到一兩個正常人有幾奇
其餘絕大部份人既思想同禽獸無異

一個半個實有

垃圾

我都唔明點解有啲人睇唔到
有冇人可以講下點解

其實香港班老野比起新移民仲落力投民建聯工聯會 識唔少新移民係黃絲

我相清醒既人一定有
但肯唔肯用實際行動接觸依個運動同表達睇法唔係個個都得
多謝佢地有咁清晰既見解

輸出革命

大陸人都好多反共，只係無方法，亦都唔團結! 所以唔好亂屌內地人，唔好再屌佢地愛國，因為口講愛國係佢地既必須生存技能!

唸起打機d 敵人npc 鬼打鬼

比佢吹帳，要等春茗先可教育佢

一煲老鼠屎入面嘅一滴清水

收皮啦咁就想洗白

雖然唔知道佢地知道事實既全部之後會點
但係我識既大陸人大部份都係因為只睇紅媒先會咁憎香港人

好似係140萬

落得黎住既就係想離開中共制度
佢地仲清醒過好多人

我公司有個同事都係新移民，移咗十年有多，佢都同我講上面啲洗腦教育幾勁，同埋解釋點解人民要加入共青團。

我今日都聽大陸人講佢地係咩都唔知，只係收到藍絲個類文宣圖，所以佢地跟本唔知香港發生咩事同點。

我都聽過朋友有大陸親戚專登落嚟遊行的

實有班大陸人比人逼害過 所以清醒架

其實全文重點係港豬繼續豬落去冇得救

大陸人一直都係受逼害
只不過反抗人數極少
每日都有人維權，監視居住
假疫苗成班細路殘廢

支那國家主席習近平前日在G20峰會期間舉行的工商峰會（B20）演說中，把「輕關易道，通商寬農(寛农) 」，說成了「輕關易道，通商寬衣」
𠲖𠲖哦哦
哝哝哦哦

你冇嘢嘛？討論下都唔撚得？

佢哋出聲已經係搵命搏

大陸人有兩種

一種係有腦既中國人

一種係認盜國賊黨作父既支那人

實有呢類人, 但俾人打壓咗、唔敢出聲
你睇陳實秋, 都知會有人係覺醒狀態

不過你又要諗一諗
有知識, 有良知嘅人, 已經係文革、8964個陣已經死哂, 走得就走
留得係到老一輩嘅人, 教育出黎嘅下一代, 質素又可以去到邊一到

所以唔可以因為有一個覺醒咗嘅大陸人出黎講句野就幫哂成個中國嘅大陸人洗底
亦都唔可以因為中國有低質素嘅人, 就話全中國嘅大陸人係低質素, 全部無良心

有
但真係極少數
同埋唔敢出聲
所以更唔發覺佢哋嘅存在

係 新移民好多都知香港有著數 驚左大陸

死老野先最垃圾

總有D係清醒既，不過少

有機會係新移民，經歷共產黨統治更加明白共產黨仆街。

粤廣老果班好多都知乜事

留意下 打人 鄉黑多數操純正廣東話

新移民口音反而好少

其實係要對準政權

黑警可恨要屌

但屌既同時可以更大聲去鬧尼個政府 要反抗暴政

你估班護旗手唔知真相咩？佢地就係唔夠膽講 先會令國家變成咁

開個twitter 大量清醒反共大陸人 應該好多出晒國先敢大聲反共

對事不對人啊ching

不嬲大陸都係有人支持有人反對，你反共產政權同反大陸人兩件事

希望呢位大陸人安好

咁14億人有幾多人係咁?
唔好太多幻想

中共殖入新移民嘅目的係想取代香港人換血
事實上而家不論學位床位同工作都畀蝗搶左好多好多
香港人爭氣少少得唔得
聽得果零零丁丁某幾個人善良或者勤力又點
事實係對方本身嘅存在就係不利香港人
重想同佢地講好說話

只能講這是少數
大多數都是痴哂線的民族主義者

可能係老一輩未被洗腦姐
只係一鍋粥入面嘅幾粒米
過多幾年就消失埋
共產黨真係好恐怖

諗下秋實律師
大6仲有好多清泉架
護旗手小粉紅果d只係國家機器

Push

Tui

twitter上面嘅反共大陸人，
每日話題就係呻身邊朋友有幾多小粉紅，
所以清醒係有，但傻嘅係多好多

啱啱先講完
一開fb
啲碼我打，係咪應該report個post....出曬樣....

佢早排放左出黎同徐曉東影相

我識既都有1x個正常，不過全部有錢讀，係香港大學。 不過都講怕比人report.

我公司今日有個大陸客都話其實一啲都唔危險好和平
同國內媒體寫個啲都完全唔同
佢話佢屋企人知佢要黎香港都好阻止
但同返大陸班人講佢地經唔信
個客都話國內新聞太偏同埋過份放大
btw個客話香港少人好行左

藍絲廉價的正義,只能宣洩係相對弱者身上,對住共產黨,就係死狗

大陸政府最驚係啲人落到香港，有樣學樣

佢話本身都好驚 但依加決定留多兩日慢慢shopping食野

twitter好多反共大陸人 反得勁過香港人
不過當然係好少數

一直已來都係痛恨個黨及制度！！

其實有14億人點會無唔支持政府嘅人
香港都有分藍黃啦
同埋我相信有大量專業網軍專係wb留言帶風向
令到一啲唔知頭唔知路嘅人信晒

洗白不了

佢哋有好多係放棄咗，或者唔想理。
其實好多都知政策有問題，佢哋都係做唔到嘢。
不過就唔希望中共冧，全中國會大亂，犧牲太大咁解

要向中國輸出民主自由

受過高等教育而又知道真相嘅人，係會講得出呢返說話

香港大部份藍絲係低學歷/能力，要靠關係先搵到食嘅一群

當然亦有少數清泉

其實好多時唔係大陸人問題
而係佢地好多都機會冇接收到一d真實既新聞
不過大陸人既修養普遍都係低都係事實所以好容易俾人洗腦，同警犬差唔多，根本冇能力判斷是非黑白，中共訓練到佢地思想單一

我地以前擁有既更多 只係拎返原本屬於我地既野 同個乜都無既國家比 個個都會變唔知足

大陸好多心水清，係唔敢表態，拉籠到佢地其實好事黎

中國人係我地身邊侵略香港
中共係遠處遙距侵略香港

你睇唔到？你有愛支病？

睇TWITTER 就知
好多中國人係知發生緊咩事架

其實大陸人大部分都唔鍾意共匪
親戚大陸人 細個返去成日聽佢地屌共黨
不過係唔敢張揚屌啫

呢個正正係對文宣既重要性
增加朋友，輸出革命

中國人多先惡，人少咪縮下縮下，最好打WW3
死返14億就差唔多

一千個一兩個咁樣

不了，支狗做唔到大事， 呃福利就叻

大陸人未必有得揀
但藍絲有得選擇都要做港豬
真係抵撚佢地死

其實邊度都好
同香港一樣
有好人有豬有自私撚

應該係對準政權而唔係下面啲人

理性討論

唔好玩啦，係有綜援有公屋，有醫療，小寄生蟲又有書讀

係中國睇醫生要比利是， 針頭有愛滋，讀書要食疆屍肉飯
搶資源咋

真

好多撚共產黨官二代黎
支那普通人點會咁易出國又買車咩
仲有種就係支那雞

呢兩種賤畜就係最仆街既

支持抗爭的，一律視為同胞

其實我諗個當時人係想屌班藍絲

輸出革命等佢地自相殘殺仲實際

真事，面對中共
香港人口太少
大家要放低偏見，輸出革命思想
中國發起到大規模罷工，中共兩三日就會散

發自內心擁護中共嘅中國人，
唔使收五毛都跳出黎做護旗手果班
通常係俾中共假新聞洗曬腦嘅年青人黎

可能呢個係唯一方法

同意 理撚得佢係邊個 企喺香港人嗰邊就係同路人 齊上齊落

因為某部份人先係最鍾意留喺同溫層
反送中多多少少都肯聽下意見
只係有時會火遮眼鬧人
如果唔係點會做啲客觀上犧牲自己但有利大局嘅事

邊度都有好人同壞人

有 有人敢講 有人唔敢

巴打你心水清， 同難民雄 收蝻同一語調

一般大6人好多事實係唔知
我有d 6A班 供應商成日問我係咪好亂，因為佢地多數只睇電視同微博, 但我心底裡覺得佢地問其實係想去香港買奶粉

輸出左22年
結果呢

洗白文

推

唔係我心水清
係香港太多人仲係太天真
過左20年到今時今日都未訓醒
對家用蝗去入侵我地嘅家園
你班傻仔仲得閒就幫手打哂飛機
有冇離譜d

難民雄唔個邊個
得閒留意下佢

大陸閪會咁講，等於你見到外星人一樣
唔可以話冇，但你要我信除非我親眼見到
如果唔係你同幫佢洗白冇分別

對中共嚟講最緊要就係洗白白， 錯得香港政府錯，扶植第二個上去就搞掂到

最緊要係令你地唔會對始作俑者有仇恨

無中共會有送中？無中國人走資嚟香港會有送中？
無中共衰退會有送中？無中共扶植嘅港共政府會有送中？

無咩需要改觀 大部分都係仆街

以我所知都真係有相當一部份牆內人係清醒，
知中共港共玩緊咩遊戲同對中共死心
但首先你一支持香港人就扣社會信用評分同捉去飲茶，
仲有身邊全部親友都反面

所以好多人都已經放棄改變中國，
寧願搵機會移民歐美，等中共自爆先算

其實大陸人未必全部豬
係醒左果啲唔夠膽出嚟話自己醒左姐

係有ge，不過好少，多數圍爐講就算唔會咁揚

張超雄呀

人地用人口侵略搞到香港人買唔起樓
生唔到下一代
再用香港資源養中國人下一代同上一代

班戇鳩仲要覺得中國有好人
中共用政策侵略你，中國人身體力行侵略你呀

光復香港 時代革命

大陸人敢相信真相已經唔簡單，願世界各地中國人醒來。

邊改變到
班癌細胞無腦
淨係識揸乾我哋

記得咁清楚既, 不過好事值得推..

中國人本身已經不斷對外侵略緊
見一兩個清泉就話要改觀 咁都幾危險
改觀都要有事實根據啦
你話佢地接收唔到資訊所以仆街
其實可能大部分人就算接收到都一樣咁仆街
佢地既教育成長背景太唔同 要改觀起碼要多幾代人

樓主抽緊支那mon post蝗cap連登圖嗰個微博po?

最近上多左Twitter
啲大陸人講野其實仲狠
真係好想用佢地來換走班冇腦藍絲

728係上環聽到個中國人好激動咁叫人一定要支持示威者
做咩都唔可以割席

總有好小部分嘅大陸人係清醒嘅，但樓主唔好ff too much la

比例好細
1%已經夠幫香港勝利

傻閪來
人民無必要玩黑白臉啦
人地真係想 全部黑臉都得講真

經過呢兩個幾月
要醒既都應該醒哂
仲未醒既唔需要理佢
因為咩人執政佢地都係支持
佢地只係服從權威既口腔期奴隸

加加減減實有嘅
都89成

成個post係黑白臉

fact check唔到點信

咁又唔好一概而論，大陸都大把人敢怒不敢言⋯⋯

寧枉勿縱，無一個支那人係無辜嘅

香港都有分黃藍絲啦

好多理性聲音都被消失
得返啲仇港嘅留低
一邊係度煽動群眾 一邊令香港人覺得大陸人冇救

係中共洗腦式教育同資訊封鎖既環境下
有1%都偷笑啦

黃藍線fb就證實到

佢依個無從證實

你叫唔醒扮訓姐

總有大陸人會明

不過係極少數

多一個朋友好過多一個敵人，事實真係有部份大陸人清清楚楚知道香港發生緊啲乜嘢事，如果繼續輸出呢個思想比大陸人，共產黨就麻煩，前蘇聯到枱都係差唔多咁樣

故仔文，睇完就算啦

所以我一直都覺得比起大陸粉蛆，土生土長香港藍絲更加不知所謂

荃灣當日有人影到個大陸女人鬧差佬
都係類似咁講

有良知既大陸人只會叫你咪鬼信大陸人

𠵱𠵱哦哦 吓話
你嗰隻係 噥 嘅殘體

睇品蔥好多人好清醒

上左twitter之後真係見到好多大陸人好反共

睇twitter對中國人改觀咗好多

又想幫大陸狗洗白？

所以我會以「五毛」形容果堆盲撐既大陸人
而唔係一嘢概括哂做「大陸人」

工作上的內地朋友
心水清之餘 最令我震驚係敢公開係大陸咁寫

身在福中不知福，旁觀者清。

唔須要仇視一班俾人洗咗腦嘅人

黑臉白臉，係咪唔記得咗班支那人點樣屌哋啦

個日先係地鐵聽到班大陸西大大聲叫暴徒

已經唔會再對呢班撚屌有任何幻想

宣傳
港共又去機場搵演員拍片鬧遊客
又去荃灣拍非暴力既搜身過程

中國人睇到既香港新聞係平衡時空
同香港人睇到嘅相反
你估tvb果種創作新聞中國會敢播？
佢哋覺得屈得唔夠呀

你宣傳派下紙仔，叫下口號，痴下memo紙，整靚靚poster就可以改變中國人？

人地個腦洗左，仲要日日keep住洗

宣傳笑死人

激發仇恨，令香港中國勢不兩立
中國人仇港 - 停東江水，停買中國電計劃
抵制港貨 - 無水貨賊，減遊客
嚟香港讀書/移民香港就係賣國 - 減150減雙非減磚材減漂客
中國人杯葛香港 - 中國人停炒樓舖
中國公司唔嚟香港上市/撤出 - 香港人唔會被mpf被投資中國

其實係有, 不過算係少數
其實內地又唔係全部都係盲毛
只係政策令到佢地無得發聲

我有fd 係大陸落黎香港讀U , 畢左業出嚟一直係香港做嘢，最近都有出嚟遊行。從來都有好同唔好嘅大陸人，正如香港都有好同唔好嘅香港人。

擁有緊嘅野從來都冇咩人識得珍惜

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

返工會接觸好多旅客 有好多都係大陸人 但佢地好多都其實想知咩事 覺得中國一味講港亂好奇怪 自己黎到玩又唔覺「暴徒」打佢地

如果要搞二元分化，不如吸埋班大陸佬去抗爭

唔洗佢支持我地，反共就得

未燒到埋身姐

可以 save 低，send 俾屋企人

澳洲既大陸人反而仲活緊係平行時空

總有呢d人，不過係好個別嘅例子嚟

Google 秋實
有人板你睇, 大陸都有人清醒, 只係接收唔到正確的信息

納綷都有好人咖

之後就唔知了⋯⋯

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

清醒嘅大陸人1%都唔知有冇

睇twitter 會見到好多清醒大陸人

幾年前讀書嗰陣有個同學係呀姨
喺大陸土生土長，近幾年先落香港
講廣東話又係唔咸唔淡，無意知道佢反共
好奇問佢話喺香港睇到好多唔同嘅嘢，慢慢就轉變反共

有良知嘅唔知洗叫佢都會醒

唔好一竹竿打一船人，不論好壞都好，此人不代表全支那人

實有人清醒，但我唔係好信三唔識七會係茶餐廳同人講呢d囉